巴絲們會點面對會因為義士被射傷而感到快樂既父母

朋友個父母好賤，佢地好想班後生仔被人射死